galgame黎講緣之空配樂真係世界第一

神奇 頂級 超卓 有今生冇來世
不服來電

最正呢兩首

講左咁耐都未有歌

開番黎玩先

呢首都幾正

毒撚

講神曲

問過櫻之詩未